今晚唔好再行雷喇

我好驚架屌

望下後面，一直陪住你

尋晚係夢入面同女鬼發生左關係，條底褲留咗啲痕跡

瞓左都聽到大部分嘅雷聲?

邊有咁早訓啊

不孝子驚俾雷劈